"Maar het was onmogelijk.
Tegenwoordig is het meer dan ooit onmogelijk.
Gisteravond hoorde ik het volledige verslag van ons ongeluk.
Wij zijn op de rand van de ondergang.
Inderdaad, het lijkt mij dat we al klaar zijn de rand.
